# Проект: «Разработка типовой модель угроз для сервера с установленной 1С "Бухгалтерия и Кадры" в защищенном сегменте хостинг-провайдера (на примере Селектел)»

Данный проект предназначен для того, чтобы изучить понятие "Модель Угроз".
Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @kirill134       | Федющин К.А.             |





